{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102334",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "텃밭지기"
    },
    "text": "食堂、カフェ、直売所が一緒に位置するこの場所は、青松周王山と大明リゾートに行く途中にあります。 営業時間は毎日10:00~21:00で、月曜日は休みです。 豚肉のコチュジャン炒め、プルコギ、味噌チゲ、肉の追加、リンゴ生春巻きと韓牛しゃぶしゃぶ、ユッケジャンなど様々なメニューをご提供します。 価格は豚肉サムパプが11,000ウォン、プルコギが13,000ウォン、味噌チゲが8,000ウォン、肉追加(1人前)が11,000ウォン、リンゴ生春巻きと韓牛しゃぶしゃぶが19,000ウォン、ユッケジャンが9,000ウォンです。 テイクアウトが可能であり、団体歓迎です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "この場所は何曜日に休みですか？",
            "answer": "月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "この場所ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "豚肉のコチュジャン炒め、プルコギ、味噌チゲ、肉の追加、リンゴ生春巻きと韓牛しゃぶしゃぶ、ユッケジャンなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "豚肉のサムパプの価格はいくらですか？",
            "answer": "豚肉のサムパプは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルコギの価格はいくらですか？",
            "answer": "プルコギは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味噌チゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "味噌チゲは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉の追加(1人前)の価格はいくらですか？",
            "answer": "肉の追加(1人前)は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リンゴ生春巻きと韓牛しゃぶしゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "リンゴ生春巻きと韓牛しゃぶしゃぶは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ユッケジャンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、テイクアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "団体は歓迎されていますか？",
            "answer": "はい、団体は歓迎されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 331
    }
}